究竟點解香港地咁細 d人都堅持揸車

香港地車多人多
搵個位泊都好似搶飯食咁 煩撚到扑街
揸架車出街至少塞返一個鐘先去目的地
油錢仲貴過搭的士
究竟點解仲有咁多人揸車

興趣

點解成日有D咁的膠post

香港成街都餐廳, 想食乜都有
自己煮有時重貴過出去食
都唔知點解啲人要係屋企煮飯

uber + 和你的 + Call4 Van = 平過自已養車
缺點：有車牌都唔識渣車

科學家教老鼠開車，發現可以紓壓：從事複雜技能可能降低壓力

自由

私人空間